有冇人喺大山見過一架白色P牌echo？

過彎又響胎快撚到癲，直路放到佢少少轉兩個彎就貼我後bumper咁滯

有次見到架銀色Echo，快到癲

聽講抬咗副4AGE落去

得嘅咩？

大山最速之 echo

未見過

會唔會係你太慢

直路我都有11x

灣慢。

我識佢 佢平時會放杯水響隔離渣

係 部車佢同老豆一齊用

聽講係秋生個仔，送豆腐嘅

U彎接近60

正常6x，大部份灣90up。直路120-150

成班吹水狗

見過,爆tec果下好快

講直路有咩用

Fk車牌？

echo爆咩tec啫

有冇咁快

係 整撚日同架黃澄澄嘅Mazda 121喺山度鳩鍊
仲要有班小朋友揸啲對講機吵吵吵

echo快極咪又係echo 垃圾

未見過架121

你一定係跑開落山

echo 講到變 ae86

旺角果d直角彎都80過啦